Gin Lee 歌迷討論區

舊嗰個沉左底 明明唱歌咁好聽都少人欣賞

Pish. 我都好中意Gin Lee，唔明點解紅唔起

唱得好過個咩譚家儀 但都冇人識

冇人

環球d歌係到毀滅緊佢

佢唱Falling嗰陣已經有留意
近期好鐘意佢首芝麻開門

我不是你的觀賞魚

伸手敲一敲 敲門個下動作正到仆街

Live版個首

正到仆街

成日都係到loop呢首

恕我念舊 仲聽緊潛水

cut左黎做鈴聲

好好聽

呢排出歌好慢

呢首歌見工考試我必聽
聽完就有動力繼續

反而我係屋企出現左問題 差唔多日日都係聽住呢首歌提住自己要捱落去

都係2-3個月一首囉

羅神時期啲歌正過球記而家嗰啲多多聲

係 但球記嘅宣傳好過羅神時期 再加早兩年上過中國好聲音 依家都叫做上緊

佢首心痛我真係日日聽，未聽過咁好聽

我鐘意原唱陳潔儀版

有冇巴絲後日會去音樂會

已換飛

準備出去，利申單拖

大家咁話

單拖留名

Me單拖too

入得未

好多空位 快啲入黎坐滿佢

好多人上緊去

比人放飛機 有多張飛放 會展交收
tg vennt44

有冇巴絲打坐34段h行 你跌左銀包 我比左職員啦

正

好想坐痴線佬區 雖然都唔係好痴線

唔夠喉啊

Feel到好多人係免費飛
希望有機會開con

開con唔夠多人

Gin叫人唱冇聲

Cam man同字幕組要拎去打靶
Gin Lee一叫人唱，即刻冇字幕

有d係shure飛
買535就送

講真feel到好多唔真gin fans
有乜可能咁多hit既歌都唔識唱
前後左右都係啲阿叔阿嬸
仲要比個阿叔串話high唔起
氣氛已經無曬 企都唔想企
唔明點解要重新編曲 好多歌感覺好怪
好chur 想快啲係十點完曬佢
不過gin lee係唱得幾好
係開頭有啲甩同唱錯歌詞
想聽佢開紅館果種演唱會多啲
聽返佢舊公司啲歌
申利 由bma開始鍾意佢既小毒粉

唔知係咪痴線佬區
我係紅色最近右手邊廁所嗰堆

Gin唱和每天講再見真係完美過食CD
我地個邊啲人呆晒

有兩首麻麻

佢真係唱得好
我之前聽其他人紅館show佢做嘉賓真心唱得好 可惜紅唔起

係囉 又靚女又靚聲 點解紅唔起

雖然咁講好衰
如果月球下的人係kay唱會紅好多 覺得gin真心慘
歌又唔差唱功又好 唉..

同感 S11 自己 high 中

個post冇乜人嘅

真係少fans

超鐘意芝麻開門

最近好鐘意隨風而來隨風而去
呢種風格好正

falling

終於有紅館喇

紅館啊屌你 推啊

仲有無人?
想問下隨風而來隨風而去原曲係咩?
副歌部分令我諗起鄭秀文

好似係原創曲嚟？

gin lee繼續拎女銀
希望下年可以女金

出左新歌

很堅強很堅強很堅強很堅強

個mv 想講乜

聽日開始

清唱心痛

concert

今日講聽日公售

First of All

唔喺香港去唔到演唱會

好慘

仲loop緊Live in the Moment

將會一條友睇佢演唱會

same here

我都係
佢嘅第一場紅館演唱會 真係好想去支持

我係loop緊佢個演唱會預習歌單

有咩歌

其實就係所有歌
不過我係Spotify見到佢出咗個playlist就日日loop

頭三首已經好正
和每天講再見

Falling

Between 好鍾意芝麻開門

GIN有份作曲

雙雙
今天終於一人回家
我說
潛水
很堅強
玫瑰的故事

最鍾意月球下的人

弄個小菜調味出喜與悲

初初派台麻麻地，現在越聽越出味

芝麻開門點loop都唔厭
迷茫嘅時候聽個人都放鬆d

Gin好聽

有冇人鍾意side track今朝有酒

正！
多少妄想 想
追趕理想 想

我覺得C君段rap將成首歌昇華咗

2場都會去

啱啱聽咗首月球下的人 正到電腦大爆炸

攞來做捷徑先

加埋畫面好聽咗

Gin Lee

係隔離畫男/女神名個po 請巴打畫咗Gin Lee

好過癮

兒

其實我估個巴打係睇錯字
但係佢畫咗出來我又覺得幾過癮 叫佢改又有d唔好意思

歌手李幸倪（Gin Lee）出席跑車活動，問到可會想買跑車？她說：「遲啲先，我係幾鍾意揸車，但香港路窄，好大壓力，所以我喺香港少揸車啲，遲啲等我熟啲路同練習揸車技術先再買。」問到她可會飆車？她笑言：「唔鍾意呀，我好細膽，記得以前中學時坐過男同學嘅車，飛得好快，公路上有140km（時速）咁快，陰影咗好耐。（男朋友？）唔係呀，唔熟㗎，好驚有生命危險，但因為我哋趕住去考試，所以好不幸咁坐咗佢架車，但我同佢講其實可以揸慢啲，我哋唔係真係咁趕㗎咋，但佢唔聽，之後我就冇再同佢聯絡，太驚啦。」問到可是對飆車的男生沒有好感？她則謂：「爸爸同我講係要學識揸快車，但要安全，如果趕時間就要識揸，所以唔係揸快車一定係衰人嘅，只係要安全為先。」

唔夠瞓病咗

講到6月紅館演唱會的籌備情況，Gin Lee坦言最近生病了：「因為做好多宣傳、又要排練，忙得滯，又唔夠瞓，抵抗力差咗，我咳咗好多晚，醫生話係氣管發炎，咳咗幾晚瞓唔到，但依家好番啦。（影響演唱會進度？）我呢個星期停晒做Gym、排舞，暫時休息先，過多兩日可以再操番。」見到她身形Fit了，她坦言距離目標還剩少少：「我想減多2公斤，同埋想線條再明顯啲。」

唔怕性感最緊要靚

Gin Lee在台上透露今次個唱服裝和音樂會無底線，她謂：「係呀，最重要係精彩、好睇同好聽，服裝都係配合表演。（服裝會係有史以來最性感？）其實未知呀，因為仲度緊啲衫，未確實，但我冇底線，靚就得。」問到Deep V都可以接受？她笑言：「冇問題，碎料呀。（咩先係勁料？）我都唔知，因為冇底線，我都好期待。」

好搞笑

好期待紅館

係

今日loop咗過廿次 今天終於一人回家

Falling

諗緊睇23定24號嗰場
利申未買飛

咁依家買左飛未

未 女朋友廿五號飛，想同佢睇廿三號嗰場

新歌仲未有mv

黃牛狗躝啦

新歌好似唔錯 唔知24號個場會唔會唱？

唱吧唱吧

出碟啦

終於可以倒數一星期就演唱會

係咪黎緊會出新碟？
會唔會演唱會前出呢？

PS 會睇23嗰場

自我感覺還好

新碟Bold & Beautiful 6月21日推出

CD
01. 信
02. 很堅強
03. 自我感覺還好
04. 人間鬍子
05. 天地一沙鷗
06. 抱夢而活

Gin Lee李幸倪2018全新廣東歌EP - “Bold & Beautiful”包括收錄上榜冠軍歌《很堅強》《信》及最新主打《自我感覺還好》

「樂壇女漢子」
Gin Lee
外在大膽性感，源自內在堅強勇敢．藉《Bold & Beautiful》記錄這個階段的自己

《Bold & beautiful》解作大膽和美麗，是「樂壇女漢子」李幸倪(Gin Lee)的寫照，
用來形容這個階段的她，最適合不過。
樂壇女漢子
今年對Gin而言是具有代表性的階段，從七年前隻身來港發展音樂事業，由對廣東話一竅不通到琅琅上口，當中所付出的努力無庸置疑。努力並不足以促使今日的成績，堅持絕對是另一關鍵。這名勇闖香港樂壇的女漢子，憑其堅持和實力終於讓她在今年踏上紅館舉行第一次個人演唱會，為這條音樂路畫上一個值得紀念的標記。
外在大膽源自內在美麗
「我認為大膽而勇敢地去追求夢想的人都是很美麗的，在這個過程中不停去提升自己，令自己變得更加堅強。」Gin坦言。樂壇女漢子Gin的「大膽」不只係是外在的性感，她的「美麗」是源於內在的堅強和勇敢。Gin在今年嘗試展現更為女性化的一面，外表剛強的她，其實也有柔弱的一面。因此，是次《Bold & beautiful》唱片封套造型富有女人味，性感得來具有強勢的感覺，希望以最隨性舒服的
造型，呈現Gin內心自然的一面。她會大膽嘗試「外在」的可塑性，「內在」的勇敢也不容小覤，在追求夢想的期間不斷鞭策自己，堅持奮鬥，是新時代堅強獨立的女性代表。

《Bold & beautiful》滿佈驚喜
Gin希望透過這張《Bold & beautiful》記錄這個階段的她，一個值得紀念的時刻。首主打《很堅強》正正為「堅Lee」打響頭炮，塑造一個在愛情路上表現堅強的女性，副歌「很堅強很堅強很堅強很堅強」也在坊間廣泛流傳甚至不停循環播放。接下來第二主打《信》，Gin挑戰入行以來唱破喉嚨的一首作品，以「赤裸歌聲」展現在一段關係中的心痛無奈，直接唱出揪心的感覺。然後第三主打《自我感覺還好》，Gin一人分飾兩個同時共存在身體裡面的角色，一正一負，演繹焦慮症病人的內心獨白，是她有史以來的新嘗試。除了以上三首充滿驚喜的歌曲外，這張專輯還包括《人間鬍子》、《天地一沙鷗》和《抱夢而活》，一共六首全新廣東作品，為Gin的紅館演唱會響起預奏。

歌曲簡介：
1.《信》
曲：Audi Mok(莫壯耀) 詞：周耀輝 編：Fergus Chow / Derrick Sepnio
監：Fergus Chow / Derrick Sepnio / Gin Lee
當信任變得諷刺時，剩下女生的無奈心聲，一字一句鏗鏘有力，這段關係還能靠忍耐來維持下去嗎？整首作品只有Gin的歌聲，沒有和音，起首一段清唱，赤裸地展現出聲音與情感之間的張力。而歌曲旋律上的音域超廣，Gin在演繹時用了不同部位發聲，包括頭聲，胸音，混聲等不停轉音，難度之高讓Gin首次呈現何謂「赤裸歌聲」。

2. 《很堅強》
曲：Eric Kwok / 頡臣 詞：林若寧 編：張子堅 監：Eric Kwok
〈很堅強〉由Eric Kwok和頡臣作曲，林若寧填詞，講述一段感情當中是可以容許軟弱的存在，只要強弱拿捏得宜，才可以讓對方看到自己的弱點，一起成長、共同經歷。Gin看似以一份淡淡然的情懷去演唱〈很堅強〉，但其實充滿著起伏張力，具有爆發感之餘，揪心 的感覺揮之不去，表現出堅強時都會有無助的剎那，在感情演繹方面更上一層樓。

我都係

買左原價飛
點知依家原來平左好多

其實我開售之前都有諗過開show應該會有平飛放，但最後正價買左，但真正鍾意一個歌手都唔應該有咁嘅諗法，雖然我都明白gin lee嘅號召力未去到咁重

我都諗緊會唔會買埋24號好

首新歌前部份好似以前唔知邊首歌，又up唔出，但都係好聽

正價買左23號飛 早知等黃牛半價飛

有冇人覺得兩個我好聽啲？

佢唱國語真係好有味道

買左新碟未？

今晚放工去買

有冇人報價

CD warehouse 79

我都係喺CD warehouse買左

灣仔 72

聽晚就開show

今天終於一人睇騷

單機又有乜好怕喎

2場都有買飛

有人話嘉賓係

冇留意 btw新碟好正

仲未買飛
坐旁邊會唔會好側

今晚

今晚見

紅館跳樓價 $30

有冇巴打入咗場

我係門口 邊度有人放飛

hello

會唔會唱今天終於一人回家

壓軸

嘉賓
Gin屋企人
Aga
許志安

想聽 自我感覺還好

呢個演唱會真係好表演出佢嘅唱功係一絕，完全冇怯場，我諗係因為做左咁年多歌手而累積到返黎。不過好多人都話佢差一首會爆紅嘅歌，呢個定義真係唔知點界定，近呢兩年環球派台嘅歌都算好主流，但仍然都未算有好多人支持，當然環球都俾左好多資源喺佢身上。只怕香港樂壇一直對唱功好嘅歌手都唔算會有好受歡迎嗰種感覺，但我都睇好gin lee佢可以去到天后級嘅地位

第二場first of all準備開始

推

雙雙，一加一都算幾紅啦